求1K左右既電腦喇叭推介

T100好似不錯

留名

依家重有人用喇叭

89